迷袁黨人們，占奔欣然宣佈，Angela已科勞占奔IG

詳見占奔IG：jame.s.bun

現代鐵杵磨針

佢終於收到你既心意

佢暗戀你😳

感動的是

心聲真的可傳達

行動po
推

眼都花埋

樓上

屌奶星，奔哥真係好屈機

跟b哥哥學野多

有你兩成

屌奶星，奔哥真係好謙虛

沙sir有無follow?

收嗲啦

奔+沙勇新

奔

留名學野

占好波

屈能到

證明運動有一日都會成功

等睇有一日好似打網球個寶查咁
打賭輸左同男fans共晉晚餐

寫了十年從未覺得太乏味
全球得我未死心 沒有放鬆

牙奔真係

多得手足們一直支持我去支持佢

希望手足們未來可以繼續支持Angela及占奔

唔通占奔真身係沙sir？

好貼地

好勵志
推到上熱門

睇黎係。。

屌奶星 屈到 又yelo又Angela

佢地可憐我啫

之前發現到cat girl有科到占奔
但係占奔秒速ban左牙cat, 趕唔切cap圖
占奔你點解釋

米屈

連cat girl 都比阿尖既魅力吸引到

冇啲咁嘅事

占奔有無見過angela真人？

沒有！

占奔真係好撚高汁

叫埋？一齊去女僕cafe？

奔哥

佢係咪黃？

你覺得呢